%@Auteur: François Meria\par
\begin{myenumerate}
    \item Construire une figure correspondant aux données suivantes.
\begin{enumerate}
    \item $(zt)$ et $(uv)$ sont deux droites ;
    \item $(xy)$ est une sécante aux droites $(zt)$ et
    $(uv)$ ;
    \item $P$ est le point d'intersection de $(zt)$ et
    $(xy)$ ;
    \item $K$ est le point d'intersection de $(uv)$ et
    $(xy)$.
\end{enumerate}
    \item Sur la figure construite, coder les angles
    $\widehat{xPz}$ ; $\widehat{PKv}$. Ces angles sont des angles
    \dotfill
    \item Citer deux angles alternes-internes de la configuration
    \dotfill
    \item Citer deux angles alternes-externes de la configuration
    \dotfill
\end{myenumerate}